今季歐聯又係英超球隊拎冠軍了

最難打既巴黎、巴塞、蛆都比英超球隊ko曬
四強最少有3隊英超狗
決賽應該英國內閧

又?